[721 831]屯馬線一期情人節通車 港鐵稱乘客將有驚喜？

屯馬線一期本周五、即情人節（14日）通車，港鐵今（12日）邀請傳媒參觀顯徑和啟德兩個新站，以及鑽石山站的擴建部分。

港鐵特別職務總經理鄭群興指出，周五清晨5時45分，會安排一列「頭班車」由啟德開往烏溪沙，其餘班次維持正常。運輸及房屋局長陳帆早前稱「希望港鐵當天有些安排令乘客有驚喜」，項目及物業傳訊副總經理陳霖生表示「要賣個關子」。

多個港鐵車站在反對修訂《逃犯條例》示威中被破壞，鄭群興說，新車站顯徑和啟德會有特別保護措施，但唔會保護乘客，呼籲大家顧己及人（元朗鄉黑唔包括在內），不要破壞鐵路設施。（但可以破壞乘客）

現時港鐵客服中心一向有職員當值，顯徑和啟德站只設智能客務中心，乘客要透過視像對講機向職員查詢。鄭群興當場向記者示範使用，又稱智能客服中心的牆身以聚碳酸酯製造，可抵擋撞擊。

過往新鐵路大多在客流量較少的周日通車，被問到為何選在周五通車，鄭群興表示由一籃子因素決定，早前預計屯馬線一期全日有7至8萬人次客流，預計或因應疫情而減少。

2月14號當日情況可能係咁721x831

黑社會

None of my business

出軌
爆炸
著火
夠驚喜未

信號故障
屯馬線家族

今日記者會講個驚喜係頭班車14號早咗廿分鐘左右

搵元朗國武打師傅表演中國武術
見人就打

驚喜

車毁人亡，震驚全球?

TML首日通車儀式嘅特別嘉賓：

又或者咁

就係咁的驚喜？

鐵路迷係咪都出現?

邊個坐頭班，邊個就係鬼

每次睇到都好想喊

我都睇到好火
早知貼link

答案係壞車

港鐵荃灣站架空電纜組件受損 葵興至荃灣站服務暫停 (12:30)
2020/2/14

荃灣綫壞車賀斷馬綫通車

真係笑大人個口